【你同意嗎？】香港警察 = 仲衰過過街老鼠

睇live見到人人到屌

連基本做人既尊嚴都冇

如果小朋友父母係警察

作文寫我的爸爸， 簡直係一種羞恥

同意

唔同意

不能同意更多

得返把槍拎出黎兇人 笑撚死
有膽24個鐘都full gear阿
咁先可以保你班狗平安

自作孽

好難唔同意

今日個光頭佬真係幾過份

黑警比人洗撚曬腦

佢哋仲覺得自己好正義咁

唔好再醜化老鼠啦。。。
你叫抱住米奇公仔既小妹妹情何以堪。。。

我中文差，咁應該用咩去形容

漫漫長路， 大家仍須努力

推

老閃認同

老鼠屎

黑警死全家

d差佬去到邊比人屌到邊
希望以後都係咁

好治愈

老鼠屎好失禮你咩而家 再諗過

唔著gear又淆底
著左gear就一仆一碌
跑又跑唔郁
係得d武器勁囉

糞蟲

班狗依家都唔敢同外人表明係做黑警啦
佢地自己知咩事啦死柒頭
唯有著住套制服扮好勁咁囉
走啦！香港唔需要你班黑警呀！哂香港資源養你班死廢柴 水渠隻老鼠都有用過你地呀屌你老母

真係係街見到佢地內心都笑柒屌鳩佢地

今日北角地鐵站仲有白痴仔話支持警察架
對住個黑警話支持佢地執法
個黑警又on99咁講 係呀 我地好快會搞掂

我同前面個絲打聽到都呆撚左相信附近聽到既都笑而不語
搞搞搞...搞掂你老母個閪先啦

自己攞黎